燒山：Donald Trump會讓步減關稅

in burn hill we trust

留名見證燈力

唔信蕭山咁勁 留名見證

蕭山

想參加罷工，但又驚冇左份工？輪更制幫到你

要人！制更制！日日炒經濟！

Oh shit
今次真係仆街啦

全副身家買🐻

Donald trump 會逐步加稅

應該會加稅

等等等等....等我講埋先Trump.jpg

留名待笑

可以孖展買熊了

腦燒

延遲了

蕭山又中

侵：無同意減關稅
燒山守尾門

多謝燒山

特朗普：我根本還沒同意任何東西